Trước tiên chúng ta cần có phần mềm visual studio code, tiếp theo đó chúng ta clone file Add2Num.js về
Sau đó chúng ta khởi chạy chương trình, Trong bài code đã có comments giải thích khá chi tiết về cách hoạt động.